你哋繼續撚新會員，佢地遲早屌返你轉頭

根本大部份都係新會員
因為連登仲行緊「高登文化」，所以你班老嘢至有訂企
試下有一日佢地唔Care嘅時候，你仲敢貼潮文，佢地批鬥返你都似

關你撚事

與其撚佢地不如返高登

新會然表示不滿

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

弱智仔